唔該唔好搞7樓離境大堂

8月11日大家塞爆7樓，人數夠多，乜都唔使做，已搞到全部check in counter 癱瘓，焗住取消晒所有flight。airline 取消左既flight ，好難在2，3小時內復飛。一般都會改第二日先飛到。
機場起降高峰係0800-1200，同埋1700-2100。
大家如果連續幾日咁搞，真係會癱瘓機場。
希望大家停一停，諗一諗。應該做乜，唔應該做乜。